[集思廣益]同frd去維也納幾日先最好？

得8日年假可以請，
去維也納6日5日會唔會好趕？
有冇巴打絲打可以介紹下啲平行程

維也納3日都好盡啦喎

一個城市三四日差唔多喎

維也納兩日都夠, 都係cafe坐下
可以抽1日去Slovakia首都 Wien Hbf 一粒鐘火車就到
維也納星期日真係死城, 乜都唔開 唔係講笑

但計埋搭飛機，頭尾都要5日

有無好地方推介，值得去

哇，咁我要避開星期日lu

維也納一日夠皮 奧地利真正好玩係d山水

落機直接去salzburg啦

唔睇歌劇同對音樂野無興趣，頂盡兩日

比盡1日 on99 Vienna

Slovakia首都day trip同定過一晚夜好？

睇你點玩。
如果好似我半日玩一至兩個景點就最好有3日。

(住Naschmarkt 附近BnB)

Day 1: 朝早美泉宮+游水, 下晝去Naschmarkt hea
Day 2: 朝早St. Stephen Church (上埋上面) + 霍夫堡, 下晝行街+寫生, 夜晚金色大廳
Day 3: 全日多瑙河河邊曬太陽9 fing + 夜晚落club
Day 4: bye-bye 你條尾 (去 Düsseldorf)

Thanks Ching
喱個行程用左幾銀？連酒店加機票#

兩日一夜比多盡
好撚悶

岩岩去完
好多景點都整緊 個城市好悶
兩日夠了 去Salzburg 仲好啦有國王湖個啲

我Christmas個陣去都行唔到好多日 3日最多

有冇必去嘅景點？我上網穩黎穩去都穩唔到

咦，有冇行程可參考下？

半日

個時聖誕有好多Christmas market先行到幾日 不過都差唔多 無我真係唔知有咩好行

維也納頂盡兩日夠晒，如果你去足六日五日我肯定你悶撚到哎救命